HKBN $148 plan 正常速度?

算唔算正常

我呢個係98蚊

試過係荃灣西站收到41.x mb

應該盡左，本身98蚊都係up to 42mb

148 Plan

以後出speed test講埋用咩機 參考值會高啲